想開P嘈餐勁既可以去邊

要開盡個speaker 既

我好鍾意開P

萬國啦 日日都開緊

出海